點解車路士唔出干提?

點解淨係出簡迪唔出干提，如果出埋干提一定勁op

點解要負皮

出埋坎特

其實佢地2個係咪唔妥定戰術問題，因為法國國家隊都唔比佢地同時上場

簡地勁d